開機時啪一聲

平時電腦會熄拖板電制
啱啱開返電制再開機
有一聲好清脆嘅啪一聲
電腦無著到
嚇到我即刻熄拖板電制
但無聞到燶味

呢個情況係咪火牛問題多?

暫時唔敢開機住
陣間再拆開黎望望

可能有麈
天氣潮濕
希望無 short 到嘢

將L同N駁通

啱啱先得閒拆黎睇
底板電容唔見有爆開
再試下插電開機無反應
平時好似有電時底板會有盞燈
無著
都唔知火牛定底板有時
聽日買過隻牛試下....

買咗新火牛
開到機
即係舊火牛燒咗

我都試過呢個火牛問題，而且隻火牛仲會突然熄滅…
有啲估唔到既係，隻二手火牛（Corsair RM850x Gold）係用咗幾個月之後才壞
買了一個多月後，嗰部機有一次開著時啪咗一聲，但仲未有問題…
買了兩個月後，嗰部機仲要係無啦啦自己熄機…
惟有用番隻舊火牛（SilverStone ST60F-P Bronze）頂住先，唔想再嘥錢响火牛度

Check 下部機入面有無少左野

rm系10年保

Felton唔受影印單…
我係見第一隻Corsair RM850x Gold全模組火牛（二手）咁好用、咁靜才買多一隻
（算啦，自己貴價買咗好幾件有「影印單」、甚至無單既二手電腦零件，部份二手零件都係用咗一排才壞。本人真心為環保才買二手電腦嘢）

FELTON 唔係唔駛單咩."'

選購本公司所代理之產品，需連同購買產品時之正本發票以享用相關的保養服務，影印本無效。